研究人员推测:“因此，至少对一些雌性来说，在出生群体内繁殖可能是有净收益的。” 猫鼬，猫鼬和蚂蚁，哦，天哪! 为什么有些动物在家族中都保持交配|海伦·汤普森| 2014年12月29日|每日野兽 
 因此，我怀疑，恐慌，封锁，投降。 平壤洗牌:好莱坞在索尼黑客事件的死亡恐慌|James Poulos | 2014年12月19日|每日野兽 
 因此，克里最近前往罗马会见了内塔尼亚胡，并会见了欧洲人和巴勒斯坦人。 为什么我们应该推迟巴以和平进程|亚伦·大卫·米勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 在学校里，这意味着要找到新的方法来评价学生——进而评价他们的老师。 你当地的学校并不一定要糟糕|迈克尔s罗斯| 2014年12月17日|每日野兽 
 所以特警队和装甲车包围了他的房子。 伊拉克退伍军人遭连环杀人案追捕 Nestel | 2014年12月16日|每日野兽 
 因此就产生了派系、纷争和对他们的宗教利益和工作的损失; 这些入侵者试图统治其他入侵者。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 因此，拿破仑越来越相信这位鲁莽、不稳定的那不勒斯国王的建议。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 由此可见，通过这样的福音传道者，建立一个繁荣的基督教会是多么有希望。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 因此，尽管他们对自己自由的家乡丘陵充满了热情，但他们仍在别处存在。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 因此，他发现英国是一个永不和解的敌人，欧洲联盟一直在煽动反对他。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison